有無人試過淘寶選票?

黎緊想參選立法會
做定research先

你有幾多budget/要幾多票

一拖3
位置q

親，請問您想配哪一區，多少票？